# context

Состояние процессора определяется набором регистров. Набор значений
регистров называют контекстом. С точки зрения программы на C
контекст - это текущая выполняющаяся строчка кода + значения некоторых
локальных переменных.

В этой задачи вам нужно реализовать функции сохранения и
восстановления контекста `savectx` и `jumpctx`. Возможность сохранить
и восстановить контекст необходима для реализации многозадачности,
правда там требуется немного другая семантика. Мы же будем копировать
семантику функций `setjmp/longjmp`.

Функция `savectx` сохраняет текущий контекст и возвращает 0. После
этого, пользователь может вызвать `jumpctx` и исполнение программы
продолжится так, будто функция `savectx` вернула 1.

`savectx` может "возвращаться несколько раз", это чем-то похоже на
системный вызов `fork()`.

Подобную семантику невозможно выразить в терминах языка C, поэтому
функции `savectx` и `jumpctx` можно реализовать только на
ассемблере. К тому же, компилятор должен знать про особое поведение
этих функций и отключать некоторые оптимизации в точках их
использования.

Сохранённый контекст описывается структурой `context`:

```c
struct context {
    void* rip;
    void* rsp;
    void* rbp;
};
```

 - Значение регистра `rip` - самая важная часть состояния. Её должен
   начать выполнять процессор после вызова `jumpctx`. Требование
   "исполнение программы продолжится так, будто функция `savectx`
   вернула 1" можно легко выполнить, сохранив в `rip` адрес возврата
   из функции `savectx`.
 - `rsp` - указатель на вершину стека. Вам нужно вычислить значение
   `rsp` соответствующее значению `rip` которое вы сохранили.
 - `rbp` - указатель на начало фрейма. Вам достаточно будет просто
   сохранить это значение.
